飢餓遊戲 自由幻夢 Hanging tree

而家聽好有feel

仲有女主角講果段野

睇番成套野好有感覺

嗰時套戲仲係雨傘時上演
炸水壩
仲有嗰手勢

If we burn you burn with us

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心